馬會無撚野牙？十號球都唔開門

你叫我地d牙叔去邊避風

今日有冇黑絲